［現金真係好煩］尋日係u記買野有感而發

話說尋晚九點幾十點係u記行下，見到條短褲ok舒服又平就諗住買，排隊個陣得一個cashier，咁排啦。到前而對情侶俾錢，條女拎銀包攞哂啲銀紙出黎諗住俾錢，之後就搵銀仔俾零頭，搵完自己個銀包搵散子包，搵完自己個散子包搵男朋友個散子包。點個最後都係係散子，要俾多張廿蚊紙。之後到我，我同個sales講「apply pay ar唔該」一嘟就走人。仲快過對情侶行返出去。

香港快啲推無現金交易啦，係英國一張debit卡行天下，連街市都用到debit card,個陣銀包薄痴痴，返到香港就成疊銀子，又要keep散子，真係好唔方便。

銀紙

比晒你啲現金我，我唔怕煩